有冇人都好似我咁因爲個逃犯條例搞到食唔安坐唔樂？

做乜都冇心情定係我太戇鳩

有
好想快d通過
攬炒

我都係，唉

我唔想佢過 我唔想香港死

焦土係對付唔做野嘅泛民姐

成個人無咩心機而且好燥
每次一打開新聞睇見d賣港賤畜肉酸嘴臉同無恥言論就火滾

我唔點解可以咁厚臉皮

我都失落左好耐 睇住政府硬推個手法 視規矩如無物
女朋友有時問我咩事

真係好影響身邊人

冇

on9

唔係 但係佢過左 正常人都會俾佢屈做犯 到時雞飛狗走 屎都冇得你食

你有乜資產驚到俾人抄家？
定係有叫雞記錄驚俾公安清算？

你為左幾毫子 出賣自己同其他人嘅未來 值得咩？

放心啦 通過左你就知答案架啦 食屎狗

今日先食唔安？

回歸咗都廿年
咁抵你啦

哦
咁叫討論？

我冇資產 冇叫雞 只係想保護我嘅屋企 唔想其他人搞鳩佢

日日睇住啲新聞 上黎連登又睇下啲有關既post
成個人就係咁諗呢件事
好唔想睇住香港死 但我地好似咩都做唔到
覺得好無助 好唔開心

我幾時有講過今日先開始 我每次都有盡力做自己可以做嘅野

本身香港就係各種巧合成為國際都會

其實啲三毛係咪真心覺得自己乜都冇就唔關自己事？

睇見啲廢中廢老喺度盲撐就火滾
死咗都唔知咩事
仲有啲打飛機親中團體喺度擺埋晒啲垃圾街站

大家記得6月9日一定要上街
連最後底線都守唔住香港就玩完
對住啲未被徹底洗腦嘅呀爸呀媽姨媽姑姐呀婆呀爺記得同佢地解釋清楚香港到底發生緊咩事
阻止多一個人被洗腦 就多一個人救香港

移民

佢地又有什麼黑歷史？

真係咁想保護
就搵多啲錢 帶佢地移民
怨自己的無能 倒不如面對現實

真心覺得自己乜都冇做就唔關自己事？

先利申自己及屋企人有冇持有物業？

主權移交，唔係回歸

唔係佢地有黑歷史 係中共有黑歷史同暴政 要捉講真心話嘅人
我冇怨自己無能 你唔好假設我 我一直都盡力做到我做到嘅野 去抗衡暴政

有又點冇又點 重點係無論你做乜 佢睇你唔順眼就可以拉你

癡撚線 一個post 引曬啲三毛出黎 不過真理愈辯愈明

都唔知幾想佢過，
到時睇下歐美點處理

今時今日仲覺得香港有希望嘅人，
會唔會你自己先有問題

清
擔心下 幾時有 沙士2.0 好過啦

香港地
有錢就解決到 99% 嘅事

大劉會唔會好似你咁茶飯不思咁on9?

Face the problem, not fuck yourself.

想救自己愛嘅地方 有冇希望都會做

放心啦 過完一排就無人提㗎啦
香港善忘

典型廢中廢老思想
人地外國要爭取一啲嘢係自己上街去爭取
香港就覺得自己冇可能改變社會就走佬算
呢啲叫逃避責任
住得喺度做得香港人就有責任守護自己嘅地方
不過中共晨早睇穿晒有一大部分香港人都係咁樣心態
所以人地咪佔上風

要救嘅唔係香港嘅法治唔係香港嘅核心價值
而係你呢一種社會風氣

好撚多五毛「好人好者」論

姐係你都覺係問題啦 我地幫手保護香港先係 face the problem
大劉唔擔心就唔會司法覆核啦

返上你既支那睇戲 死支那畜
現世人文價值 你啲支那人識條春咩 我屌你老母

明明咁多年黎都話焦土好過温水
依家777焦成咁又唔滿意
其實大家係想點

我有個theory

其實大多數人焦慮唔係怕被中央拉，畢竟個個都諗唔會咁好彩中伏。大多數人焦慮來自持的物業或者仲供緊的物業會跌價。

我唔理你有冇theory 啦 我唔係咁諗

我都係
人喺外國
聽日考試
仲係咁loop梁天琦d新聞
個腦剩係喺度驚 同埋想快d返香港做d嘢

我唔想幫泛民抬轎 我唔想幫佢地助選

關咩事？

直接唔好過得唔得？

理性上唔想過，但心底深處想過，想睇香港仆街

幫手動員唔代表幫飯民助選
事實上而家議會無論係建制定飯民都好
根本佢地用處係動員足夠人手撐場
明顯建制而家團結咗動員能力高咗
非建制就分咗幾派大家各自為政
動員能力大跌
而家無論本土焦土溫和激進飯民都好
大家都有共同目標就係阻止呢條惡法通過
過咗呢件事一樣可以各行各路
而家動員能力唔夠
冇人企出嚟嘅香港好快玩完
政治從來冇永遠敵人或者朋友
只要大家當時目標一致就好應該企埋一齊

建制你估內裏唔係鬼打鬼？
但人地到緊張關頭俾人睇得出佢地團結
呢個就係點解過去幾年非建制陣營越嚟越弱勢嘅原因

屈你嘅只要係權貴
你估你出街唔會畀人捉去坐洗頭艇

香港經濟係靠樓市

諗下幾多產業收左皮

與其 泛民帶路 我地做汁男
何不 我地幫美軍帶路

美軍 理9你 美國佬幫香港獨立我咩都得阿

吓，DQ嗰陣你無食唔安全唔落咩？旺角義士俾人重判嗰陣你無食唔安坐唔落咩？

到時你咪可以上車囉 香港係靠金融 樓市只係地產商同大陸人係香港做香港人既假象 受傷只有中產 上流
你學生 錢都無 出黎仲要還錢 還你乜事

中共拉你地返去都晒米飯啦 拉d主腦 下面d細既就散架啦

依家用晒d力 到時23條一立 就俾政府推上大會2 3讀 一定過 , 依家條送中拉晒香港人就話姐 ,到時23條立法 睇你點死1

我有 唔好亂做假設啦傻仔

咩叫用曬啲力 一遇到不公義就應發聲

有時真係做港豬仲開心
淨係care AL點排好
睇下yen幾時平去日本 去下泡菜............

做愚民其實開心好多

你點知你所講既「港豬」無經歷過你呢個階段？
可能你成熟少少就覺得無謂勉強，無為而治係最好

當年 我投青政 又做監票員 佢地俾人DQ我都心痛死 但係輸左一次唔代表唔可以繼續抗爭

我都想開心 不過係努力過後得到回報個種開心

當你知道佢地連選民都唔係 就無需多講啦

你呢d唔係"無謂勉強，無為而治"
係做人無原則姐 可能你同其他波台友都覺得大陸無啦啦比人收返棟樓同鋪都"無謂勉強，無為而治"啦

佔中之後買水炮車
暴動之後好多人俾人殺雞警猴,好多人坐好耐
咁其實係浪費緊d人力, 到時23條立法, 中間好多人已經對依條條例覺得無所謂, 其實反對派同後生仔係搞事, 到時要過就好易, 你怕俾人拉上去定怕23條, 自己諗
2樣都唔想既, 咁左膠我無野講

你覺得三國時期講玄學清談/竹林七賢係咪港豬心態？
個社會有問題，
一係你就真係企出黎搞獲勁既反抗，
次次係到磨下磨下博「有險可守」，叫春博個天比個機會你，咁係心存僥幸。 其實同清談真係無乜分別。

搞獲勁 跟住你呢班友淨係上網開post笑9人
搞到人要去德國做難民or坐監
跟住你班友就unun腳係度談無謂勉強，無為而治?
你即管可以笑 但香港而家個狀況根本係邊個出黎都一定死
只不過你好似更buy就算有可以做的地方 做唔做都無所謂